不如揸國旗圍禮賓府

機場示威 同 定期罷工 都好

但減少衝擊同燒警署

減少混亂場面爭取中立支持 除低港獨帽子聚焦五大訴求

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港